對唔住，見到泛民之前啲賣港歷史，我唔想含淚

唔想分化，但真心唔想投班仆街

收皮啦屌你

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

咁你參選咗未

我明，但信多佢一獲啦

咁麻煩你睇番呢5個幾月，受傷義士既相

拉

咁你睇埋建制賣港歷史未

我見到死左同被捕手足,我更唔想保皇班PK贏到

之前之前 近幾個月表現有眼睇啦

收皮啦

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

共和黨參議員Josh Hawley : 全世界也關注香港「區議會選舉」

五毛黑警熱狗block極都有

依家
係要建制輸 唔係要泛民贏
有幾難諗?

拉 終極分化撚
此地無銀

係都唔撚投建制喎 你吹咩

好過投班仆街賤制派

咁建制又點呀

所有唔想投既人麻煩睇下今日有關中國間碟向澳洲投誠既新聞，一眼就睇晒有幾多fb page/KOL 係叫人唔好投既間碟

賣港等全香港人死哂定留個機會光復香港 自己揀

屌你啦 又係度吹風叫人唔好投
你唔投就等於投建制 鬼到你

屌你老母 年輕泛民起碼都無賣港 仲係場運動有幫過我地手足 雖然係有賣港過 但都唔好比建制再贏好無

拉啦，分化撚

唔投票=益左建制狗，你當班手足condom呀

咁投民建聯囉

記得交返你個名俾民建聯
加快申請你“內地“(中囯)老婆仔女來港
唔好蝕

Ok 我更加會投泛民

話知你乏民贏唔贏
我淨係要建制保皇黨輸呀
輸到冇得撈冇左份工呀
我就心都涼晒 吹呀

不推文

顯嘉請集中投5號

有班人鐘意保皇正面迫佢食十舊屎，都唔俾人背後迫佢食一舊屎。

唔知點解？ 習慣咗食屎所以想食多啲？

食屎啦樓豬

手足根本唔會用泛民呢個term

我請你老母食屎

含住投係為咗畀侵侵睇㗎咋
你估真係撐泛民咩

笑左 成個熱門都係風向po
係咪好撚驚

咁你又見唔見到保皇黨嘅賣港歷史？

佢地起碼支持五大訴求先啦

班仆街無幫過poly手足

你條撚樣票都唔知有冇學人煽動吹風

你心水清

我要班建制仆街吖 我理撚得你泛唔泛民 總之建制就不可留

呢五個月都係話不分化，屌你區選前一日就現形，衣家飯民邊有同勇武割蓆？

假膠

我諗翻起楊岳橋話有案底人生更精彩，我更唔想投泛民

人哋都進步緊，點解我哋唔得？
拘泥於過去做乜，唔想含淚係咪可以逆轉過去？
選民可以監察自己投個人有冇做野，可以出聲架。
佢哋唔係保皇黨，會聼人講，講人話，用下個腦啦。

今日勁多風向post + lihkg 無被ddos 就知咩事

拉

除左許智峰仲有邊個？

屌 分化狗群空出動就知咩料

咁多手足被人拉咗都叫人投白票嗰啲，唔係5毛就係智將

唔通俾建制贏左你就開心？

又多一個五毛

收皮啦樓主
保皇狗打手

突然咁多分化撚，屌你老母收左幾多錢，唔投泛民投建制？無病呀

收嗲啦

重點係兩害取其輕 咁簡單嘅道理都唔明

收皮啦 敵人嘅敵人就係朋友

見到保皇狗啲口面我更加唔想幫你推post
五毛狗收皮

Blocked

收皮啦屌你老母臭閪

屌，講咩白票表態/杯葛體制果D
講到咁文明，我以為你係民主國家啊
呢D說話好心等你光復左香港有民主同公平制度先講啦

而家呢場抵抗種族清洗既戰爭黎
要做既好簡單一句，盡一切力量「反抗」
無論體制內定外

你邊區呀

咁你做過啲咩

咁你唔出去參選？

樓主出黎講呢啲，都係為左畀人block啫

拘泥於過去？成班手足比人拉，然後泛民話判刑合適個陣你有無用腦記低過？

敵人既敵人就係朋友

拉

雖然唔想咁講，不過你嘅行為就係分化撚，咁之前做乜要申請做選民

投票係香港人嘅責任，做咗選民唔投票，比建制賣港賊贏你都戇鳩

政治潔癖撚係冇可能玩到政治
拉

咁個二分法可唔可以係
建制派 同 非建制派

想建制派輸
你必須投非建制派

真心問 唔係屌樓主
理性討論 希望樓主講下係邊區
咁先可以討論

唔緊要

記住星期一你會聽到香港主流民意都唔支持暴力

各位一定要響應民意，同暴力割席

講賣港邊夠樓主支持既民賤聯既呀
拉

民x聯既贊成VS 飯民棄票，雖然無投反對，但唔投贊成就無問題

勿分化

預演
林鄭:今屆區議會選舉有超過6成選民投票支持建制派議員,民意上支持政府止暴制亂,祈望美國立即停止香港人權及民主法案立法,停止干預香港事務,示威者請尊重民意停止任何違法行為,香港政府必定加強止步制亂以回應廣大民意

放棄投票/投白票等於放棄道德高地讓政權任意踐踏,為極權政府護航

兩害取其輕

貼切

屌你分化撚死全家，泛民今次好明顯有進化

我理撚得泛民贏唔贏，反正我要建制輸到仆街

咁民建聯做左你唔會喊？

見到泛民既賣港歷史唔想投，所以寧願賣港賣得更徹底既建制贏？

敵人既敵人好多時都係敵人，睇下邊個政黨陪曾鈺成去推班手足自首？

我哋要民建聯輸 唔係理佢係咪泛民

個個好似你咁宜家仲分化 呢場選戰一定會俾你呢種人累死

你都想建制輸架係咪？ 而家你手上有一票可以幫到手，希望你可以好好諗下點做

邊個叫人投保皇/親共既就係鬼

樓豬又要被熱狗了

咁俾咗雙普選俾你都冇用啦。

咁有咩方法唔益泛民之餘保皇會輸?

仲有啊
如果你潔癖到連「用合法手段盡力打擊敵方選情」都咁清高話唔肯
咁你不如割埋手足非法集結犯法啦

你有份令建制贏就係仆街冚家剷

三毛樓主死全家

多舊魚，咁投民賤聯會好啲咩？投白票嘅是犧性了前面缐為你爭取回來的投票機會

好多熱狗 同分化 平時都冇依d po

慳啲

但客觀既效果係 唔投佢等於投共產黨
諗清楚啦你

收皮啦樓主

如果你諗起每一個比黑警扑穿頭，掉落海既手足，依然要講呢句說話，咁你去仆街死啦。

47x幾個位入面 其實飯民得一半區有出選
咪借d意講到投票就撐飯民

我一定唔投建制派 港共
呢次引唒五毛分化撚出嚟
區選之後 連登可以清肅五毛

我都唔想含淚
但諗到唔含淚投泛民，敵人就更強大

香港另類抗爭實錄
一九年十一月廿二日更新

68 #劉小麗 稱69遊行以人數取勝，不會衝擊
69 #姚松炎 指69黑衫人來歷不明
610 #周偉雄 稱69衝突無謂
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0
616 #葉一知 指香港人算贏啲啲，有使用暴力才暴動
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
620 #胡志偉 612掟磚義士應改控襲擊
621 #張超雄 嘗試護送警車入警察總部
621 #黃之鋒、#區諾軒、#朱凱廸 於警察總部門口投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報不提五大訴求 設計混亂又拒道
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄 阻止市民進入立法會
71 #劉慧卿 指衝擊立法會示威者中有鬼
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
76 #楊岳橋 港台受訪應先「暫緩搜捕」行動，其後受批評才指「停止」非「暫緩」
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 拍攝抗爭者照片以迫使抗爭者帶走裝備
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 企圖組織老人糾察隊
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #蘋果日報 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
723 #朱凱廸 稱不能打黑社會
725 #民陣 稱市民參與光復元朗或會被捕
729 #潘小濤 質問沒有大台無法統籌物資
731 #立場新聞 跟隨TVB做法公佈上環被捕人士名單
81 #朱凱廸 稱受恐嚇卻不見下文
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #陳淑莊 稱應放眼區議會選舉
84 #許智峯 呼籲聲援西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 稱市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污中國旗(而非表示理解及有保留) 兼放任羣眾搶奪美國旗
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 稱黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手以突顯黑警不公
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃然後叫市民等警察消息
89 #譚文豪 稱和你飛市民或會干犯機場附例 反而建制派議員姚思榮指集會問題不大
811 #趙家賢 稱太古地鐵C出口冇警察卻突然有防暴出現
814 #毛孟靜 雖自稱不割蓆，但不接受機場示威者行為
815 #何韻詩 批評特朗普幫助香港別有用心
815 #楊岳橋 於美國稱獨立調查委員會能夠解決香港問題(而不視雙普選為重點討論對象)
816 #楊岳橋 受BBC訪問時稱港澳辨干涉香港內政為「fair statement」
818 #梁國雄 威迫魚蛋義士募捐發起人將捐款轉贈民陣
818 #何韻詩 稱170萬人流水式集會為完勝
819 #民陣 稱魚蛋義士募捐捐款為收入，須經民陣大會討論後才能決定如何處理該筆捐款
821 #梁啟智 於facebook上稱市民訴求為成立獨立調查委員會，隻字不提五大訴求（按：七一宣言中之五大訴求並無獨立調查委員會）
822 #梁耀忠 有市民於葵芳地鐵站被打傷後叫人報警
823 #潘小濤 於商台呼籲政府同泛民傾香港出路
824 #金水 將美國鳳凰城示威片段當作九龍灣示威片段
824 #立場新聞 遺失贊助人資料
825 #劉山青 稱不應推倒智能燈柱
826 #戴耀廷 稱體諒警隊，因其已成8磨心
826 #涂謹申、#楊岳橋、#郭榮鏗、#葉建源 與葉劉淑儀達成共識，希望保持香港特殊地位
829 #葉建源 反對任何暴力
830 #任建峰 不要針對差人
91 #任建峰 反對「核爆都唔割」原則
831 #泛民全體 向習近平要求北京政府重啟香港政改
92 #大律師公會 遣責示威者違反禁制今
92 #劉慧卿 希望與政府妥協
93 #余若薇 認為外國及武力用處不大，要依靠道德反抗
94 #岑子杰 提出弱雞版新五大訴求
94 #梁家傑 稱應放眼區選，武力升級即中計
94 #劉慧卿 指民主派希望邱騰華成為特首
94 #朱凱廸、#金水、#林日㬢 改嗌「四大訴求，缺一不可」
98 #涂謹申 不想因人權法損害香港經濟
98 #梁家傑 稱輸即係贏
98 #胡志偉 爭取四大訴求
910 #民主黨 鼓勵市民告知警方自己的電話號碼
910 #黃之鋒 稱香港是中國一部分
914 #林卓廷 謝絕攬炒
918 #黃之鋒 於美國國會聽政會上強調自己會參選下屆區議會選擧
919 #梁耀忠 指特朗普言行不一
919 #黎則奮 指斥勇武行動升級或被當作恐怖主義
920 #蘋果日報 呼籲血債票償
921 #陳珏明 呼籲「血債票償」
924 #鄺俊宇fbAdmin 誤報鄺俊宇頸椎受重擊
924 #黃之鋒 反對馬上取消香港獨立關稅區
926 #民間記者會 代表義士放棄指斥中共為赤納粹
927 #蘋果日報 是日特刊中仍有「血債票償」四字
927 #譚文豪 對武力感心痛
928 #羅冠聰 相信中國能被改變
928 #黃之鋒 認為現在的對話不一定是公關技倆
930 #大律師公會 批評市民指罵檢控官
930 #國難五金 遺失國難家書
930 #區家麟 稱政府樂見縱火而非摺紙鶴
101 #古思堯 指勇武對泛民不利，社民陣反港獨反暴力
101 #李卓人 要求平反六四及建設民主中國
102 #梁耀忠 指暴力抗爭不能解決問題
105 #梁家傑 指和理非乃最佳策略，縱火打人任由警察做便可
105 #范國威 稱破壞地鐵站之黑衫人係鬼
107 #陶傑 稱下個戰場係區議會選舉
104 #民間記者會 中英文版聲明不同，英文版多出一句「香港臨時議會發出一份聲明」
107 #黃之鋒 公開稱不知道Solomon yue的存在
107 #中大學生報 指責黃洋達篤魁（後就報道失實道歉）
1014 #蔡子強、#張達明、#張楚勇、#李詠怡、#鍾劍華、#張燦煇、#關信基、#陳祖為 呼籲各方保持克制以讓區議會選舉如期舉行
1017 #泛民議員 讓何君堯當選環境事務委員會主席
1017 #陳淑莊 指岑子杰遇襲案或令區選押後
1020 #范國威 捉鬼
1018 #社民連 假裝前綫巴絲籌錢
1013 #胡志偉 希望抗爭者勿讓區選延期或取消
1024 #楊政賢、#無妄齋、#陳旻羲、#陳澤滔、#張秀賢、#鄺頌晴、#黃子悅、#盧斯達、#梁頌恆、#陳浩天、#黃之鋒、#戴耀廷、#梁繼平、#羅冠聰、#岑敖暉、#立場姐姐、#老豆搵仔、#學民思潮、#青年新政、#本土民主前線、#FreedomHK G20 眾籌登報團隊、#612 Reminder 呼籲參與加泰集會（名單由#周竪峰 先生提供）
1028 #民主黨 呼籲讓區議會選舉如常舉行
1011 #黃之鋒、#陳炳洋 爭取封站時可在金鐘轉車
111 #112籌委會 呼籲市民打開WiFi以點算人數，或會方便所有人（包括港共當局）得知市民曾到該處
112 #梁家傑 提醒集會參與者一定要和平散去，不要用暴力，並要在區議會選舉中投票。
117 #梁家傑 稱法治未死
117 #香港大專學界事務代表團
一）承認抗爭有領袖，而默認學生領袖為HKIAD。
二）否定勇武抗爭者 ，指出勇武不解決問題。
三）承認要起大台以操控人群。
四）目標恢政府權威。
五）默認問題只出在香港政府。
118 #張秀賢 指不投票給他的人就是認為721元朗恐襲無須追究
1110 #邵家臻 稱自己無法高呼復仇
1111 #職工盟 拒絕參與民間罷工
1111 #毛孟靜 譴責義士火燒自稱差人的廢老
1112 #鄺俊宇 替在中大的記者大合照
1114 #正政唯識 鼓吹堅守各大專院校
1115 #焚場新聞 鼓吹陣地戰
1115 #黎智英 認為人類無法以理性計劃復仇，及年輕人食子彈時其他人應投票
111x #岑傲輝 堅持死守理大至1118
1117 #戴耀廷 指區議會選舉是一場公投
1118 #劉山青 批評放火和攻擊商場等行為
1118 #劉慧卿 僅希望成立獨立調查委員會
1118 #城寨 呼籲受困理大的人傳送個人資料予何玉芬
1118 #升旗易日報 將機密訊息廣而告之 （儘管該訊息真偽莫辨）
1118 #蘋果日報 將理應保密的逃生方法廣而告之
1121 #蘋果日報 刊登了在理大事件中被捕的272人全部名單，還加上年齡和職業
難以考究 #周偉雄 指自己從來不支持示威者

!已修訂用字務求更加中立，請市民自行分辨曲直是非!
!!此列表包括可疑事件，未必能將所有責任歸咎於當事人!!
持續更新:

你應該補番D來源, BTW等我BLOCK晒班議員助理先

block！

依加唔係要泛民贏，係要保皇輸

收皮啦！拉！

例如咩賣港史先

屌你老母
我而家唔使泛民贏
我要建制輸
我要刷數字比美國睇
唔好再講咩含唔含淚
到時建制贏左，撚都有得你含

自己唔想含淚冇所謂 唔好開post慫恿其他人咁做

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

又多一隻
Block + 拉

#手動轉
如果星期一朝早起身個點票結果仍然係班建制奪過半議席，18 區繼續籠斷區議會分區主席，呢個運動將會完全結束，自己諗下星期一班建制派會點解讀呢個選舉結果就知：

何妖（吹住喇叭咁講）： 又話懲罰我？我又咪係入左區議會

鼠王芬：大部份市民都係支持三萬警察辛苦嘅工作，亦都認同建制派多年嚟嘅工作。

李慧琼：我哋相信大部份選民嘅眼光都係雪亮嘅，今次嘅選舉結果就好清楚咁反映民意，暴力係無市民支持嘅。

鄧炳強：警察嘅工作好辛苦，大家都睇到，今次市民嘅選擇為警隊一路以嚟止暴制亂嘅工作作出肯定同打下強心針。

散仔康樂部主席：各位兄弟，我哋無做錯到！全部市民都睇到，班曱甴係唔會得到支持嘅。

張建宗：民調我就見唔到啦，但係選舉結果就好清楚咁展示出香港大眾同暴力割蓆

689：理大留守嘅暴徒，宜家班和理非無人理你哋啦，連票都唔投，你哋真正做左 condom

777 ：選舉結果已經好清晰咁表達出市民大眾與暴力割蓆，少數嘅極端暴力分子要脅政府達到所謂嘅政治訴求係永遠唔會得逞，亦唔會得到市民嘅支持。

中聯辦（開香檳慶祝）：愛國愛黨是區議員最基本的要求，香港的市民是沒有異議的。

港澳辦：國家全力支持愛國愛黨的建制人士，港獨分子的陰謀企圖，在習主席偉大的領導之下永遠不會得逞的。

侵侵：Hong Kong has a very good election. Hong Kong people have made their choice. It is very good result and good democracy. We don’t need to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

和理非：除左無得遊行集會，宜家連選舉都反映唔到自己嘅意見，唔會再有中環「和你 lunch」，大家回歸港豬賺錢mode 深潛。

理大手足：感到真正被遺棄，被和理非割蓆，繼而投降、被捕、甚至自殘

陳彥霖、周梓樂，還有新屋嶺、太子站、721 嘅受害者，將永遠蒙冤。。。。。。警察同林鄭政府將會得到人民嘅授權，繼續橫行。。。。。。

記住
「投票唔係要泛民贏，
投票係要建制輸！」

拎左個議席之後開議員辦事處可以請番有案底嘅手足做辦事處職員，俾建制贏左就繼續派蛇齋餅糉。

唔係講區議會贏左就代表個運動會贏，但係區會輸左個運動肯定會輸！星期日係好重要嘅一個關口，六月以嚟咁多個關口都過左，今次希望大家都要齊上齊落，要過呢關。

#求下你地真係早啲起身去投票
#我會七點半等開門
#邊個贏都好 #總之我要建制輸

不推post

投票係為手足執仇，踢走建制！

yes
蠢L 過藍絲

佢地鐘意真小人 唔要偽君子喎 傻9 黎
打低泛民先打建制 明明而家就可以打建制

唔通含淚投建制？
就算點益到好下世都未輪到你建制狗

老闆，你入面好多都有泛民支持

咁你快撚啲死返去baby condom 好多你啲同路人

拉啦

咁泛民支持政府議案呢？

咁投本土

你地唔好邊屌佢邊幫佢推啦

照投，我要係建制輸

仆你街
講賣港
土共賣港多泛民主派
1000倍

屌你老母 投白票正仆街

票投泛民 咁先對得住手足

咁你幫我含

大敵當前 五毛含撚啦

上面識唔識用不推文回覆？

未反送中前我都係咁諗 但係今次情況實在太差
再加上泛民呢幾個月都真係有幫手保底
所以我會投泛民

又block 一隻狗

我都好撚憎泛民
不過無辦法

醒唔起，sor

我當公投咁投，一票不投保皇黨

屌你哋咩，理性討論就話人五毛，睇返history 先啦

共狗打文宣戰手段真係低劣，無進步過

年年都一次咁多，點解每次都要賣我哋

就算投完輸咗都會繼續投,絕不投俾建制同白票

咁都唔係分化???
唔投仲學咩人爭取訴求?

投泛民. 不投白票

咪撚係

你唔想益佢，最終益咗邊個？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

佢哋進步緊啦，希望以後都可以去盡啲

睇返自己區啲泛民啦

如果你覺得佢本人真係好仆街投唔落 唔緊要
唔係既咪照樣去投佢一次
如果佢仆街 個區咁大點都有一兩個候選人唔仆街掛？
咁就去幫人地拉下票企一陣都好

民主派係一舊屎
民建聯係一舊更臭更爛既屎
不過今次咩都唔投的話
將來連屎都無得你食

雖然泛民好垃圾
但係佢地今次唔同勇武割
我都唔會同佢地割
一票不射落海

5毛 此po已完

又熱狗
聽日輸曬 邊個最開心？

啲白票撚同我死撚晒佢。
你有個投票權喺手而你選擇唔用。
屌你老味俾個雙普選你都無撚用啦。你都分分鐘唔投票。
嘥時間，咁多個月嚟為乜呀。

咁你出黎選啦咁撚巴閉

咁你唔參選? 過去幾年做過咩野?

所以投民建聯工聯會？唔好撚玩啦。屌你老母

.

分化撚

大佬啊

係要保皇仆街 唔係要泛民贏

屌你老母 番去你老母個閪度啦

大6派來既spy88 la

又一個分化撚

咁你含撚啦

投河可能係你唯一嘅選擇！

你再望下班奶共派先講野啦屌你老母

敵人分化，拉

唔好再分化啦

屌你老母啊 你依家咪分化緊囉三毛

而家要保皇死咁我撐泛民好唔理性咩

下次都唔知有無機會
我淨係知道
唔撚可以俾建制嬴

不過你放心
佢地當選後都會俾人DQ
到時先再恥笑佢地啦

要光復香港
必須重奪區議會
再奪埋立法會

我淨係唔要保皇贏

完

分化撚死全家

我要建制輸

咁你提名咗未

望下今日中共既間諜自白，再望下樓主

拜拜，建議你自己去做candidate

唔係要泛民贏
係要保皇黨輸

投泛民係因為憎保皇狗

要保皇定泛民

仲有唔該不推文回覆，你地而家推篇野上去變相幫緊佢帶風向呀，用吓個腦得唔得

你說得對

收嗲喇! 不分化! 不割席! 不篤灰!

你睇呢幾個月，根本就唔需要含淚，好多新一代議員都係同香港人一齊進步。

我果區無問題 唔須要我提名/出選

我都唔想，敵人嘅敵人就係朋友
至少係暫時嘅朋友，忍埋今次

含淚？d死去受傷俾人拉既手足見到你個post就真係含淚啦，今次除左區選外，仲係變相公投呀，我屌你！

又分化

目標要保皇輸

咁要準備齊齊移民烏魯木齊生活喇.

白票=投建制=賣港狗
執返你個腦呀唔該

樓主今日好積極出post
又block得

哦

唔係要泛民贏
我要保王輸

yes sir

啱
d五毛成日話民主派賣港
但又唔見佢地話更加仆街嘅保皇賣港

咁你睇番黑警點打人, 掉人落街, 浮屍

唔投票=投白票=益左民建聯=支持黑警

你自己諗...
俾我就含住撚都投"民建聯對家"

現實只有兩個選擇
保皇黨贏或保皇黨輸
你嘅選擇係?
問題好簡單, 唔好諗住轉移話題

blocked

已經唔撚敢出poly救手足
你條撚樣仲要間接幫建制助攻？對唔對得住手足

助理BLOCKED

今時今日仲講白票一定係鬼
唔係幫泛民 但更唔想見到保皇贏

又block一隻鬼

投建制啦五毛

唔想分化但你分化左

唔好以為講句對唔住就唔係分化撚啦

你答左我保蝗係咪敵人先
依家我只係想見到我敵人輸到仆街咋嘛

去含撚啦 鬼到你出哂面

檔主想想什麼是鬥爭，毛澤東教我們要團結大多數，泛民真係他媽的，但我地係要建制輸，認清目標

你對建制派賣港歷史有乜睇法？

賣左d咩，建制有冇賣到？

正確講法係 我地要建制派輸

一係含淚，一係同建制含撚，自己揀。

今日終於知道咩叫雞蛋裡挑骨頭

原來LIST番D野出黎=挑骨頭, 係勁既
點解唔叫番佢地出黎收回言論同埋道歉?

比多次機會佢
今次建制一定要輸

block

日日開post叫人留守poly係害死佢地元凶

咁你含撚啦
屌
唔係分化就收聲啦，你咪自己咪撚投囉

風向撚 屌你老母

唉

佢應該係想講 我係分化L 真心唔投泛民

咁你咁做又同賣港有咩分別

你唔投哩班仆街
等如幫緊班更仆街既lun diu

選黎不如執柒左佢

理解 唔緊要

講到咁委屈自己又唔去選

3毛風向 get!
拉

麻煩你睇番呢幾個幾月，受傷義士既相

收皮啦咁
姐係有兩舊屎同一舊屎
一定要你揀 無辦法下你揀食一舊定兩舊

真 班友扮看透世事真係好撚可恥

係勁既你唔出黎選？

收皮啦分化五毛狗

咁建制賣港歷史呢？

從來代議民主係有缺陷

唔係投邊個鍾意 係投敵人嘅對家

明就明 唔明就算

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

唔洗開po講

BLOCKED

佢地未必做得好 又未必真心為我地 但唔通要投俾建制？
如果投泛民係含淚 棄票、白票、投建制係含撚

好多5毛， diu

到底投泛民點樣攪散運動，點樣阻礙抗爭？可唔可以比個理由我？

佢地係送中 連錢都唔收
泛民仲係賣 港

屌你老母分化死全家

戇鳩五毛

收皮啦 成撚日話唔想投泛民
咪投建制 投對家 等中共贏晒玩撚死我地囉

咁你幫幫手，有邊個建制跑出既話，去你諗得出既和平方法搞掂佢

五毛大軍來了

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&5毛post, 不幫你推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

咁你唔叫建制道歉？

共狗

唔投泛民=投建制 大家請block樓主唔好俾佢呃到

咁含撚啦你

泛民主派根本好多唔同類型嘅人
完全唔理智

仲有唔投票即係益建制派
叮噹圖

敵擁我反有幾難明

夠建制既勁？

你出錢俾我我未出黎選囉

憑什麼？

憑你冇POINT就要屈人出黎囉

民意不割就可以夾實飯民
拉

睇到中國以前八國聯軍
想獨立了

戇鳩鳩
人地唔識進步嘅？
以前以前
你以前係粒精子咋 仲要係隻戇鳩精子

你有冇睇我寫咩，我話佢地會聼人講，你覺得唔滿意咪講，唔講係唔會理你架，唔好奉旨人地知你諗咩啦
而且又唔係區區都係左膠民主派，有獨立候選人，有手足去選，咪投佢地
你話你個區得左膠民主派我只會話你唔好彩
到時建制冇得比你出聲唔好喊

而家只有兩條路, 一係建制贏, 一係泛民/本土贏, 你同我諫! 唔好同我講杯葛如果最後既結果係建制得益!

四年前投白票投建制搞到而家咁
我都唔撚明點解仲要投白票

以前夠話投白票，射落海，哩幾年又過成點

其實選擇唔多
1.投泛民以外 既本土（唔係假果d)
2.投返泛民
3.投建制
4.唔投/廢票

除左1，2， 之外，你有超過90%會得到奶共人

你自己諗
含淚投票，建制輸
定係直接奶共

又一件隱性五毛係關鍵時刻現身

想問射落海益建制係咪最有利既選擇??

五毛

分化po會唔會太多

47個5毛

收皮啦樓主

得啦得啦 投白票棄權或者投建制焦土阿嘛 明架啦 仲有冇野講 冇就去問黨拎番五毛啦 你既工作完成啦

唔係支持泛民，只係反對親中派連任

list 出黎睇

我都係，好憎泛民，完全明樓主諗法
明知議會已失效，我個人對選舉真係冇乜期望
一直玩一套爛左嘅議會制度有乜意義
香港要贏，係要制度上改變
我會用自己嘅方法努力

返去你老母個閪度啦

連登仔：樓主一定係毛、係鬼

又一隻

參選咗了。

支持樓主。

Dllm 分化撚

唔投含得撚,係中共條撚
係依一刻仲講咁既野,即block

先投販民
打死支那之後再清算佢地

你唔投咪唔投囉，唔使話俾我哋知喎。又要柒出嚟又要戴定頭盔，分化L
飯民唔投，建制唔投，咁下次你自己報名出嚟選囉

點都投本土、黃友

Ok,但關我撚事咩？

唔投泛民 = 投左俾保皇

即係你想保皇當選啦？

你一係係鬼，一係就熱狗

831

屌你老母！！收皮啦！

選舉前梗係有你呢種仆街
賤種死全家生生世世做支那賤畜

食屎啦你。

分化撚

目標好明確：
唔理邊個嬴 只建制班仆街要輸

咁依6個月嚟飯民有冇割先？冇點解我哋要割？

Solomon都叫投啦

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

泛民係咪比建制更賣先?